我地泛民議員支持李卓人繼續犯法. 請大家多多支持.

繼之前李卓人宣傳車霸氣衝紅燈又一傑作之禁區停車

仲要停車唔熄匙， 係車上繼續歎冷氣. 認真疏爽

臨尾仲要堵塞係馬路上面多4－5分鐘播帶
個個位仲要係巴士啱啱落完客.
搞到d巴士又封埋個過馬路位置.

唔知人哥今次會唔會主動同司機自首呢.

正評樓主

推～～～

未預約呀, 等佢選到先啦

個司機係咪鬼來既，咁停路口唔俾人屌就奇

人哥選情告急啦.

仲有成個月...咁快就告急...

去到投票個日, 咁打咩牌?

人哥平時收埋肥老闆咁多錢，唔好違泊啦！

李卓人2011年曾投贊成票過港珠澳大橋

LIHKG @ Android

推翻上去先